\capitulo{Mapa de navegación detallado}

A continuación se presentan los prototipos de las vistas y ventanas para el
Front-End de la aplicación. Los prototipos tienen el estilo Mockup, aunque dicho
estilo no detalla todos los elementos de las vistas y ventanas, nos entrega un
bosquejo del esqueleto de la aplicación, con lo cual nos sirve de guía para la
fase de construcción. Dado la simpleza del estilo mockup, se trató de detallar
lo más posible el prototipo, para así tener menor cantidad de dudas en la fase
de construcción y perder menos tiempo pensando en como crear las vistas.

En este capítulo se encontrarán con varios mockups para una funcionalidad, dado
que se muestra las secuencias que toma para llegar al final del proceso,
mostrando una secuencia de vistas. Por ejemplo para crear un evento se tienen
varias vistas porque muestra todo el proceso que involucra crear un evento, como
elegir los lugares, recursos y el tipo de financiamiento.





\begin{figure}[h!]

	\centering
	\includegraphics[scale=0.7]{modelos/imagenes/mapa_navegacion_izquierda.png}
	\caption{Parte izquierda del mapa de navegación detallado}

\end{figure}

\begin{figure}[h!]

	\centering
	\includegraphics[scale=0.7]{modelos/imagenes/mapa_navegacion_derecha.png}
	\caption{Parte derecha del mapa de navegación detallado}

\end{figure}





%%%%%%%%%%%%%%% SISTEMA %%%%%%%%%%
% Imagen 93
\newpage
\tabla{Mockup: Página principal}{
\begin{tabularx}{\textwidth}{|X|}
        
    \hline
    \includegraphics[scale=0.53]{modelos/mockups/imagenes/Home.png} \\ \hline


    Privilegios: Todo visitante de la página\\ \hline
    Descripción: Página principal del sistema. Tiene una sección que va
    cambiando, debido a que pasó un tiempo o que el visitante de la página lo
    desea cambiar, muestra noticias del sistema o los auspiciadores que hay
    registrados en el sistema. Además hay una ventana que se desliza mostrando los
    próximos eventos. En la parte superior hay botones para registrarse en el
    sistema o acceder a éste. \\ \hline

\end{tabularx}
}



% Imagen 22
\newpage
\tabla{Mockup: Acerca}{
\begin{tabularx}{\textwidth}{|X|}
    
    \hline
    \includegraphics[scale=0.53]{modelos/mockups/imagenes/Acerca.png} \\ \hline

    Privilegios: Todo visitante de la página\\ \hline
    Descripción: Muestra información sobre nuestra plataforma, quienes somos, el
    objetivo de la plataforma.\\ \hline

\end{tabularx}
}

% Imagen 48
\newpage
\tabla{Mockup: FAQ}{
\begin{tabularx}{\textwidth}{|X|}
    
    \hline
    \includegraphics[scale=0.53]{modelos/mockups/imagenes/FAQ.png} \\ \hline

    Privilegios: Todo visitante de la página.\\ \hline
    Descripción: Muestra las preguntas más frecuentes realizadas sobre la
    plataforma.\\ \hline

\end{tabularx}
}

% Imagen 96
\newpage
\tabla{Mockup: Buscar eventos}{
\begin{tabularx}{\textwidth}{|X|}
        
    \hline
    \includegraphics[scale=0.53]{modelos/mockups/imagenes/Buscar_evento.png} \\ \hline


    Privilegios: Todo visitante de la página. \\ \hline
    Descripción: Permite buscar eventos, ingresando el nombre del evento Se
    muestra una lista con los eventos encontrados y al seleccionar uno se dirige
    a la vista del detalle del evento.\\ \hline

\end{tabularx}
}

%%%%%%%%%%%%%%%%% REGISTRO %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Imagen 46
\newpage
\tabla{Mockup: Registro de Participante}{
\begin{tabularx}{\textwidth}{|X|}
        
    \hline
    
    \includegraphics[scale=0.53]{modelos/mockups/imagenes/Registro.png} \\ \hline


    Privilegios: Todo visitante de la página. \\ \hline
    Descripción: Se mostrarán los datos requeridos para registrar a un
    Participante en el sistema. En la parte de abajo de la página hay enlaces
    para que los proveedores, auspiciadores y organizadores se creen una cuenta
    en el sistema.
    \\ \hline

\end{tabularx}
}


% Imagen 36
\newpage
\tabla{Mockup: Registro de Organizadores}{
\begin{tabularx}{\textwidth}{|X|}
        
    \hline
    
    \includegraphics[scale=0.53]{modelos/mockups/imagenes/registro_organizadores.png} \\ \hline


    Privilegios: Todo visitante de la página. \\ \hline
    Descripción: Se muestra un formulario con lo datos requeridos para crear una
    cuenta de Organizador.\\ \hline

\end{tabularx}
}
    


% Imagen 45
\newpage
\tabla{Mockup: Registro de Proveedores}{
\begin{tabularx}{\textwidth}{|X|}
        
    \hline
    
    \includegraphics[scale=0.53]{modelos/mockups/imagenes/registro_proveedores.png} \\ \hline


    Privilegios: Todo visitante de la página. \\ \hline
    Descripción: Se muestra un formulario con todos los datos requeridos para
    crear una cuenta de Proveedor en el sistema.\\ \hline

\end{tabularx}
}
    


% Imagen 81
\newpage
\tabla{Mockup: Registro de Auspiciadores}{
\begin{tabularx}{\textwidth}{|X|}
        
    \hline
    
    \includegraphics[scale=0.53]{modelos/mockups/imagenes/registro_auspiciadores.png} \\ \hline


    Privilegios: Todos visitantes de la página.\\ \hline
    Descripción: Se muestra un formulario con los datos necesarios para la
    creación de un Auspiciador en el sistema.\\ \hline

\end{tabularx}
}





% Imagen 16
\newpage
\tabla{Mockup: Confirmación registro}{
\begin{tabularx}{\textwidth}{|X|}
        
    \hline
    
    \includegraphics[scale=0.53]{modelos/mockups/imagenes/Registro1.png} \\ \hline


    Privilegios: Participante.\\ \hline
    Descripción: Muestra un mensaje de confirmación para la creación de la
    cuenta de un participante.  \\ \hline

\end{tabularx}
}
    



% Imagen 75
\newpage
\tabla{Mockup: Login al sistema}{
\begin{tabularx}{\textwidth}{|X|}
        
    \hline
    
    \includegraphics[scale=0.53]{modelos/mockups/imagenes/Login.png} \\ \hline


    Privilegios: Todo visitante de la página.\\ \hline
    Descripción: Permite ingresar al sistema, rellenando los campos de usuario y
    contraseña.\\ \hline

\end{tabularx}
}
    



% Imagen 11
\newpage
\tabla{Mockup: Recuperar contraseña}{
\begin{tabularx}{\textwidth}{|X|}
        
    \hline
    
    \includegraphics[scale=0.53]{modelos/mockups/imagenes/recuperar_password.png} \\ \hline


    Privilegios: Todo visitante de la página. \\ \hline
    Descripción: Permite recuperar la contraseña de la cuenta asociada al correo
    electrónico que tiene que ingresar, enviándole un mensaje con una nueva
    contraseña.\\ \hline

\end{tabularx}
}



%%%%%%%%%%%%%%% fin SISTEMA %%%%%%%%%%


%%%%%%%%%%% ORGANIZADORES %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%


% Imagen 59
\newpage
\tabla{Mockup: Menú Organizadores}{
\begin{tabularx}{\textwidth}{|X|}
        
    \hline
    
    \includegraphics[scale=0.53]{modelos/mockups/imagenes/menu_organizadores.png} \\ \hline


    Privilegios: Organizador. \\ \hline
    Descripción: Menú principal de los organizadores, donde se muestran los
    eventos que ha creado el organizador. Puede ir a la vista de crear un evento o ver los lugares que ha
    añadido al sistema. También al seleccionar el avatar puede ir a su perfil y
    también puede ir a editar su perfil al seleccionar ``Editar Perfil''.
    \\ \hline

\end{tabularx}
}



% Imagen 57
% perfil del organizador que puede ver cualquier usuario
\newpage
\tabla{Mockup: Perfil común del Organizador}{
\begin{tabularx}{\textwidth}{|X|}
        
    \hline
    
    \includegraphics[scale=0.53]{modelos/mockups/imagenes/perfil_organizador.png} \\ \hline


    Privilegios: Todos los visitantes de la página. \\ \hline
    Descripción: Se muestran los datos del organizador menos el RUT de éste.\\ \hline

\end{tabularx}
}

% Imagen 40
% vista del perfil del organizador cuando el que entra a la vista de el mismo
% organizador => aparece el rut y botones para editar
\newpage
\tabla{Mockup: Perfil privado del Organizador}{
\begin{tabularx}{\textwidth}{|X|}
        
    \hline
    
    \includegraphics[scale=0.53]{modelos/mockups/imagenes/perfil_organizador_propio.png} \\ \hline


    Privilegios: Organizador. \\ \hline
    Descripción: Muestra la información de la cuenta del organizador, es vista
    propia del organizador y puede editar los valores seleccionado el botón
    ``Editar''. \\ \hline

\end{tabularx}
}
% Imagen 71
% segunda tab con los datos del organizador. Datos del perfil
% para editar: Nombre, rut, telefono, descripcion
\newpage
\tabla{Mockup: Edición del perfil del organizador}{
\begin{tabularx}{\textwidth}{|X|}
        
    \hline
    
    \includegraphics[scale=0.53]{modelos/mockups/imagenes/editar_perfil_organizador.png} \\ \hline


    Privilegios: Organizador. \\ \hline
    Descripción: Segunda pestaña que permite editar los datos del perfil del organizador, como: el
    nombre, su RUT, el teléfono y la descripción. \\ \hline

\end{tabularx}
}

% Imagen 20
% primera tab con los datos del organizador. Datos de la cuanta
% Email, y para cambiar el mail y lo mismo con la password
\newpage
\tabla{Mockup: Edición del perfil del organizador}{
\begin{tabularx}{\textwidth}{|X|}
        
    \hline

    \includegraphics[scale=0.53]{modelos/mockups/imagenes/editar_perfil_organizador1.png} \\ \hline


    Privilegios: Organizador.\\ \hline
    Descripción: Primera pestaña de la edición del perfil, en esta se tiene la
    edición del correo electrónico de la cuenta y las contraseña. Para cambiar la contraseña
    debe ingresar la contraseña actual del organizador.\\ \hline

\end{tabularx}
}
    
    

% Imagen 9
% en lugar donde se ven los lugares del organizador, pero esta vista no tienen
% ningun lugar
\newpage
\tabla{Mockup: Menú de los lugares del organizador}{
\begin{tabularx}{\textwidth}{|X|}
        
    \hline
    
    \includegraphics[scale=0.53]{modelos/mockups/imagenes/menu_lugares_propios.png} \\ \hline


    Privilegios: Organizador.\\ \hline
    Descripción: Menú donde aparecen los lugares ingresados por el organizador.
    Para ingresar un lugar se tiene que seleccionar la imagen con un ``+'' que
    dice Agregar.\\ \hline

\end{tabularx}
}


% Imagen 80
% vista con los lugares propios, este tiene un elemento
\newpage
\tabla{Mockup: Menú de los lugares del organizador}{
\begin{tabularx}{\textwidth}{|X|}
        
    \hline
    
    \includegraphics[scale=0.53]{modelos/mockups/imagenes/menu_lugares_propios1.png} \\ \hline


    Privilegios: Organizador.\\ \hline
    Descripción: Menú de lugares del organizador, en este caso tiene un lugar
    registrado y es posible editarlo o eliminarlo.\\ \hline

\end{tabularx}
}

%%%%%%%%%%% agregar lugar propio %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Imagen 64
\newpage
\tabla{Mockup: Agregar lugar del organizador}{
\begin{tabularx}{\textwidth}{|X|}
        
    \hline
    
    \includegraphics[scale=0.53]{modelos/mockups/imagenes/agregar_lugar_propio.png} \\ \hline


    Privilegios: Organizador.\\ \hline
    Descripción: Formulario de la creación de un nuevo lugar propio del
    organizador, en el cual ingresa el nombre del lugar, la capacidad total, una
    descripción. También debe seleccionar los tipos de eventos que puede crear
    en el lugar y también indicar si es un lugar virtual.\\ \hline

\end{tabularx}
}

% Imagen 77
\newpage
\tabla{Mockup: Agregar lugar del organizador}{
\begin{tabularx}{\textwidth}{|X|}
        
    \hline
    
    \includegraphics[scale=0.53]{modelos/mockups/imagenes/agregar_lugar_propio1.png} \\ \hline


    Privilegios: Organizador.\\ \hline
    Descripción: Formulario de creación de un nuevo lugar. En este caso se
    marco el \textit{checkbox} de lugar virtual y se muestra un campo para agregar
    la URL.\\ \hline

\end{tabularx}
}

% Imagen 27
\newpage
\tabla{Mockup: Agregar lugar del organizador}{
\begin{tabularx}{\textwidth}{|X|}
        
    \hline
    
    \includegraphics[scale=0.53]{modelos/mockups/imagenes/agregar_lugar_propio2a.png} \\ \hline


    Privilegios: Organizador. \\ \hline
    Descripción: Segunda parte del formulario para añadir un lugar, en donde se
    selecciona la localización del lugar, ya sea seleccionando con el mapa el
    lugar o también es posible seleccionar el lugar mediante la dirección de la
    calle.\\ \hline

\end{tabularx}
}

% Imagen 24
\newpage
\tabla{Mockup: Agregar lugar del organizador}{
\begin{tabularx}{\textwidth}{|X|}
        
    \hline
    
    \includegraphics[scale=0.53]{modelos/mockups/imagenes/agregar_lugar_propio2b.png} \\ \hline


    Privilegios: Organizador. \\ \hline
    Descripción: Segunda parte del formulario para agregar lugar. En este caso,
    anteriormente se había indicado que era un lugar virtual, mediante un
    \textit{checkbox} y es por eso que no aparece la selección del lugar mediante el
    mapa, solamente están los botones para agregarlo o para cancelar la creación
    del nuevo lugar. \\ \hline

\end{tabularx}
}

%%%%%%%%%%% fin agregar  lugar propio %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%



% Imagen 2
\newpage
\tabla{Mockup: Detalle del evento (común)}{
\begin{longtabu}{|X|}
        
    \hline
    
    \includegraphics[scale=0.53]{modelos/mockups/imagenes/detalle_evento.png} \\ \hline


    Privilegios: Todo visitante de la página. \\ \hline
    Descripción: Se muestra los detalles de un evento en particular. Hay un
    \textit{combo box} para seleccionar los lugares del evento, para cada lugar se muestra
    su localización en el mapa, la cantidad  de fondos que tiene el lugar en
    particular y la cantidad de fondos totales del evento. Al lado derecho están
    los tipo de financiamiento del lugar, los cuales cambian al seleccionar un
    lugar en particular. Para participar en un lugar y tipo de financiamiento en
    específico se selecciona uno de los tipo de financiamiento, con lo cual se
    va a la otra vista que confirma la participación. También se muestra la
    descripción del evento. Al hacer click en el mapa te lleva al detalle del
    lugar.\\ \hline

\end{longtabu}
}

% Imagen 33
\newpage
\tabla{Mockup: Detalle del evento (común) }{
\begin{tabularx}{\textwidth}{|X|}
        
    \hline
    
    \includegraphics[scale=0.53]{modelos/mockups/imagenes/detalle_evento1.png} \\ \hline


    Privilegios: Todo visitante de la página.\\ \hline
    Descripción: Segunda parte del detalle del evento. En esta vista se muestran
    los productos asociados al evento y los recursos pedidos del evento. Al
    final se muestran los comentarios de los usuarios en el evento. Los cuadros
    con los tipos de financiamiento se mueven en conjunto con la ventana.
     \\ \hline

\end{tabularx}
}
% Imagen 50
\newpage
\tabla{Mockup: Detalle del evento (Auspiciador)}{
\begin{tabularx}{\textwidth}{|X|}
        
    \hline
    
    \includegraphics[scale=0.53]{modelos/mockups/imagenes/detalle_evento_auspiciador.png} \\ \hline


    Privilegios: Auspiciador. \\ \hline
    Descripción: Detalles del evento personalizado para los auspiciadores,
    en donde ven los productos asociados al evento.  \\ \hline

\end{tabularx}
}
    

% Imagen 85
\newpage
\tabla{Mockup: Detalle del evento (Organizador).}{
\begin{tabularx}{\textwidth}{|X|}
        
    \hline
    
    \includegraphics[scale=0.53]{modelos/mockups/imagenes/detalle_evento_organizador.png} \\ \hline


    Privilegios: Organizador. \\ \hline
    Descripción: Detalle del evento personalizado para el organizador, en donde
    se muestran botones con los estados, a los estados que no es posibles
    transitar, se les bloquea el botón que le corresponde, dejándolo deshabilitado. También es
    posible acceder a editar el evento. Más abajo se muestra el historial de
    transiciones que se ha realizado en el evento. \\ \hline

\end{tabularx}
}
    

% Imagen 4
\newpage
\tabla{Mockup: Detalle del evento (Proveedor)}{
\begin{tabularx}{\textwidth}{|X|}
        
    \hline
    
    \includegraphics[scale=0.53]{modelos/mockups/imagenes/detalle_evento_proveedor.png} \\ \hline


    Privilegios: Proveedor.\\ \hline
    Descripción: Detalle personalizado del evento para los proveedores, en donde
    se mostraran los Recursos y lo lugares que tiene el proveedor en el evento.\\ \hline

\end{tabularx}
}


%%%%%%%%%%% Crear Evento %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Imagen 65
% primera parte de la pagina, se agregan los valores basicos de un evento, nada
% de recurso y lugares
\newpage
\tabla{Mockup: Crear evento}{
\begin{tabularx}{\textwidth}{|X|}
        
    \hline
    
    \includegraphics[scale=0.53]{modelos/mockups/imagenes/Crear_evento.png} \\ \hline


    Privilegios: Organizador. \\ \hline
    Descripción: Contiene los datos necesarios para crear un evento. Datos como
    el nombre del evento, un \textit{checkbox} indicando si es solamente para adultos,
    indicar el monto que desea ganar el organizador, indicar el tipo del evento
    y agregar una descripción, para esto se da la posibilidad de utilizar
    markdown. También se despliega un calendario para poder indicar la fecha
    límite para la recolección de fondos.
    \\ \hline

\end{tabularx}
}



% Imagen 13
% al otro lado de la pagina, aparece para agregar lugares
\newpage
\tabla{Mockup: Crear evento}{
\begin{tabularx}{\textwidth}{|X|}
        
    \hline
    
    \includegraphics[scale=0.53]{modelos/mockups/imagenes/Crear_evento1.png} \\ \hline


    Privilegios: Organizador. \\ \hline
    Descripción: Segunda parte para la creación del evento. En esta parte se
    agregan los lugares, presionando en el ``+'' que aparece. \\ \hline

\end{tabularx}
}




% Imagen 91
% ventana para seleccionar un lugar
\newpage
\tabla{Mockup: Crear evento}{
\begin{tabularx}{\textwidth}{|X|}
        
    \hline
    
    \includegraphics[scale=0.53]{modelos/mockups/imagenes/Crear_evento1a.png} \\ \hline


    Privilegios: Organizador.\\ \hline
    Descripción: Vista que se obtiene al apretar en ``+'' para agregar un lugar al
    evento. Para esto se tiene dos filtros: el primero para seleccionar el día
    que se quiere hacer el evento y el otro para indicar la hora dentro del día
    señalado. Uno vez seleccionado el día y/o la hora, se muestran los lugares
    que cumplen el día y la hora señalada. Además se muestran los lugares
    propios del organizador.\\ \hline

\end{tabularx}
}





% Imagen 18
% se selecciona un lugar y se muestran los detalles
\newpage
\tabla{Mockup: Crear evento}{
\begin{tabularx}{\textwidth}{|X|}
        
    \hline
    
    \includegraphics[scale=0.53]{modelos/mockups/imagenes/Crear_evento1b.png} \\ \hline


    Privilegios: Organizador.\\ \hline
    Descripción: Al seleccionar un lugar, se mostrarán sus detalles, como el
    precio, capacidad y la descripción. Luego para confirmar la selección del
    lugar se presiona en ``Aceptar''.  \\ \hline

\end{tabularx}
}




% Imagen 25
% se agrega el lugar y sale la opcion de agregar tipo de financiamiento
\newpage
\tabla{Mockup: Crear evento}{
\begin{tabularx}{\textwidth}{|X|}
        
    \hline
    
    \includegraphics[scale=0.53]{modelos/mockups/imagenes/Crear_evento1c.png} \\ \hline


    Privilegios: Organizador. \\ \hline
    Descripción: Se muestra la selección del lugar agregado y aparece la opción
    de agregar los tipos de financiamiento al lugar.
    \\ \hline

\end{tabularx}
}





% Imagen 101
% ventana agregar tipo financiamiento
\newpage
\tabla{Mockup: Crear evento}{
\begin{tabularx}{\textwidth}{|X|}
        
    \hline
    
    \includegraphics[scale=0.53]{modelos/mockups/imagenes/Crear_evento1d.png} \\ \hline


    Privilegios: Organizador.\\ \hline
    Descripción: Se muestra la vista para agregar tipos de financiamiento para
    un lugar de un evento. Se muestra la información del lugar, como la
    capacidad y el costo por hora. Se pide un nombre para el tipo, el monto del
    tipo de financiamiento, una capacidad límite y una descripción.\\ \hline

\end{tabularx}
}







% Imagen 19
% se agrega tipo de financiamiento, se puede aceptar para agregar recursos
\newpage
\tabla{Mockup: Crear evento}{
\begin{tabularx}{\textwidth}{|X|}
        
    \hline
    
    \includegraphics[scale=0.53]{modelos/mockups/imagenes/Crear_evento1e.png} \\ \hline


    Privilegios: Organizador. \\ \hline
    Descripción: Se muestra el lugar y un tipo de financiamiento, es posible
    agregar más tipos de financiamiento, los que aparecerán uno tras otro.
    Aparece un ``Tick'' con el cual se confirma los lugares y tipos de
    financiamiento seleccionados.
    \\ \hline

\end{tabularx}
}




% Imagen 52
% se acepta lugar y tipos de financiamiento y se puede agregar recurso
\newpage
\tabla{Mockup: Crear evento}{
\begin{tabularx}{\textwidth}{|X|}
        
    \hline
    
    \includegraphics[scale=0.53]{modelos/mockups/imagenes/Crear_evento2.png} \\ \hline


    Privilegios: Organizador.\\ \hline
    Descripción: En esta vista es posible agregar los recursos necesarios para
    el lugar del evento. Al presionar sobre el ``+'' se pueden agregar los
    recursos. \\ \hline

\end{tabularx}
}



% Imagen 63
\newpage
\tabla{Mockup: Crear evento}{
\begin{tabularx}{\textwidth}{|X|}
        
    \hline
    
    \includegraphics[scale=0.53]{modelos/mockups/imagenes/Crear_evento2a.png} \\ \hline


    Privilegios: Organizador.\\ \hline
    Descripción: Aparece las opciones para seleccionar el recurso que se desea.
    Lo primero que se selecciona es la clase del recurso, mediante un
    \textit{combo box}.\\ \hline

\end{tabularx}
}




% Imagen 47
\newpage
\tabla{Mockup: Crear evento}{
\begin{tabularx}{\textwidth}{|X|}
        
    \hline
    
    \includegraphics[scale=0.53]{modelos/mockups/imagenes/Crear_evento2b.png} \\ \hline


    Privilegios: Organizador.\\ \hline
    Descripción: Al seleccionar el \textit{combo box} aparecerán una lista con
    las clases que tiene el sistema, en el cual se tiene que seleccionar alguna.\\ \hline

\end{tabularx}
}




% Imagen 51
\newpage
\tabla{Mockup: Crear evento}{
\begin{tabularx}{\textwidth}{|X|}
        
    \hline
    
    \includegraphics[scale=0.53]{modelos/mockups/imagenes/Crear_evento2c.png} \\ \hline


    Privilegios: Organizador. \\ \hline
    Descripción: Se muestran una lista con los proveedores que ofrecen la clase del recurso
    seleccionado. Al lado derecho de cada elemento de la lista hay un
    \textit{radio button} para indicar cual de los elementos de la lista se
    selecciona. \\ \hline 

\end{tabularx}
}



% Imagen 8
\newpage
\tabla{Mockup: Crear evento}{
\begin{tabularx}{\textwidth}{|X|}
        
    \hline
    
    \includegraphics[scale=0.53]{modelos/mockups/imagenes/Crear_evento2d.png} \\ \hline


    Privilegios: Organizador. \\ \hline
    Descripción: Cuando se selecciona un elemento de la lista mediante el
    \textit{radio button} se activa el lugar para agregar la cantidad requerida
    y el botón para aceptar lo seleccionado.\\ \hline

\end{tabularx}
}




% Imagen 15
% esta agregado el recurso y se puede aceptar el evento
\newpage
\tabla{Mockup: Crear evento }{
\begin{tabularx}{\textwidth}{|X|}
        
    \hline
    
    \includegraphics[scale=0.53]{modelos/mockups/imagenes/Crear_evento2e.png} \\ \hline


    Privilegios: Organizador. \\ \hline
    Descripción: Se muestra el recurso agregado y botones para borrarlo o
    editarlo. También un botón para agregar más recursos. Al tener un lugar con
    tipos de financiamiento y recursos, ya es posible ver el costo del evento y
    el botón para crear el evento se habilita.\\ \hline

\end{tabularx}
}



% Imagen 34
% al apretar en editar para el tipo de financiamiento, aparece un ventana para
% cambiar los valores
\newpage
\tabla{Mockup: Editar tipo de financiamiento en crear evento}{
\begin{tabularx}{\textwidth}{|X|}
        
    \hline
    
    \includegraphics[scale=0.53]{modelos/mockups/imagenes/Crear_evento_editar_tipo.png} \\ \hline


    Privilegios: Organizador. \\ \hline
    Descripción: Vista que se obtiene al editar un tipo de financiamiento
    asociado a un lugar para un nuevo evento, se cargan los datos ingresados del
    tipo de financiamiento que había.\\ \hline

\end{tabularx}
}

% Imagen 79
% se puede editar el lugar al apretar en editar lugar
\newpage
\tabla{Mockup: Editar lugar en crear evento}{
\begin{tabularx}{\textwidth}{|X|}
        
    \hline
    
    \includegraphics[scale=0.53]{modelos/mockups/imagenes/Crear_evento_editar_lugar.png} \\ \hline


    Privilegios: Organizador. \\ \hline
    Descripción: Al seleccionar un lugar para un nuevo evento se muestra el
    lugar que ya estaba seleccionado y es posible cambiarlo, seleccionado otro
    día y hora para buscar un nuevo lugar.\\ \hline

\end{tabularx}
}


% Imagen 89
% vista transitiva, se muestra un espacio en blanco en la parte donde estaba el
% lugar, se mantiene el tipo de financiamiento
\newpage
\tabla{Mockup: Crear evento}{
\begin{tabularx}{\textwidth}{|X|}
        
    \hline
    
    \includegraphics[scale=0.53]{modelos/mockups/imagenes/Crear_evento_sin_lugar.png} \\ \hline


    Privilegios: Organizador.\\ \hline
    Descripción: Vista que se obtiene al eliminar el lugar habiendo un tipo de
    financiamiento creado.\\ \hline

\end{tabularx}
}


%%%%%%%%%%%%%%%%%%% fin crear evento %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%% fin ORGANIZADORES %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%% AUSPICIADORES %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Imagen 67
\newpage
\tabla{Mockup: Vista general del auspiciador}{
\begin{tabularx}{\textwidth}{|X|}
        
    \hline
    
    \includegraphics[scale=0.53]{modelos/mockups/imagenes/menu_auspiciador.png} \\ \hline


    Privilegios: Auspiciador \\ \hline
    Descripción: Muestra todos los eventos en los que se cumplieron las
        condiciones dadas por el auspiciador en los eventos. Esta es la vista
        general del auspiciador. Desde aquí el auspiciador puede acceder a su
        perfil por medio del avatar o editar su perfil con el botón de editar
        perfil. Además puede revisar sus productos y cerrar sesión.\\ \hline

\end{tabularx}
}


% Imagen 70
% la vista del perfil comuna para todos los usuarios
\newpage
\tabla{Mockup: Perfil común del auspiciador}{
\begin{tabularx}{\textwidth}{|X|}
        
    \hline
    
    \includegraphics[scale=0.53]{modelos/mockups/imagenes/perfil_auspiciador.png} \\ \hline


    Privilegios: Todos menos auspiciador (tiene una vista especial) \\ \hline
    Descripción: Muestra el perfil de un auspiciador, la información básica. \\ \hline

\end{tabularx}
}


% Imagen 53
\newpage
\tabla{Mockup: Perfil privado del auspiciador}{
\begin{tabularx}{\textwidth}{|X|}
        
    \hline
    
    \includegraphics[scale=0.53]{modelos/mockups/imagenes/perfil_auspiciador_propio.png} \\ \hline


    Privilegios: Auspiciador \\ \hline
    Descripción: Esta es la vista que ve el auspiciador cuando revisa su perfil.
    Desde esta puede acceder a la edición del perfil\\ \hline

\end{tabularx}
}





% Imagen 56
\newpage
\tabla{Mockup: Edición del perfil del auspiciador}{
\begin{tabularx}{\textwidth}{|X|}
        
    \hline
    
    \includegraphics[scale=0.53]{modelos/mockups/imagenes/editar_perfil_auspiciador.png} \\ \hline


    Privilegios: Auspiciador \\ \hline
    Descripción: Esta es la vista de edición del perfil del auspiciador \\ \hline

\end{tabularx}
}



% Imagen 73
\newpage
\tabla{Mockup: Edición de la cuenta de usuario del sistema del auspiciador}{
\begin{tabularx}{\textwidth}{|X|}
        
    \hline
    
    \includegraphics[scale=0.53]{modelos/mockups/imagenes/editar_perfil_auspiciador1.png} \\ \hline


    Privilegios: Auspiciador \\ \hline
    Descripción: En esta vista el auspiciador puede editar campos relacionados
    con la cuenta en el sistema como la contraseña o el nombre de usuario. \\ \hline

\end{tabularx}
}



    

%%%%%%%%%%%%%%%%%%% Producto %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Imagen 30
\newpage
\tabla{Mockup: Los productos registrados en el sistema}{
\begin{tabularx}{\textwidth}{|X|}
        
    \hline
    
    \includegraphics[scale=0.53]{modelos/mockups/imagenes/menu_productos.png} \\ \hline


    Privilegios: Auspiciador \\ \hline
    Descripción: En esta vista se listan todos los productos que un auspiciador
    ha ingresado en el sistema. Además el auspiciador puede entrar a la vista
    de agregar productos desde aquí.\\ \hline

\end{tabularx}
}


% Imagen 21
\newpage
\tabla{Mockup: Detalle del producto}{
\begin{tabularx}{\textwidth}{|X|}
        
    \hline
    
    \includegraphics[scale=0.53]{modelos/mockups/imagenes/detalle_producto.png} \\ \hline


    Privilegios: Todos menos organizador y auspiciador \\ \hline
    Descripción: Desde aquí se puede revisar el detalle de un producto.\\ \hline

\end{tabularx}
}



% Imagen 26
\newpage
\tabla{Mockup: Detalle del producto (organizador)}{
\begin{tabularx}{\textwidth}{|X|}
        
    \hline
    
    \includegraphics[scale=0.53]{modelos/mockups/imagenes/detalle_producto_organizador.png} \\ \hline


    Privilegios: Organizador \\ \hline
    Descripción: Aquí se muestra el detalle del producto para un organizador. El
    organizador puede ver además de los datos básicos, las condiciones con las
    que se ofrece el producto. \\ \hline

\end{tabularx}
}


% Imagen 49
\newpage
\tabla{Mockup: Detalle del producto (auspiciador)}{
\begin{tabularx}{\textwidth}{|X|}
        
    \hline
    
    \includegraphics[scale=0.53]{modelos/mockups/imagenes/detalle_producto_auspiciador.png} \\ \hline


    Privilegios: Auspiciador (dueño del producto) \\ \hline
    Descripción: El auspiciador puede ver los detalles de sus productos y además
        editar o eliminarlo (si el producto es de él).\\ \hline

\end{tabularx}
}
    
% Imagen 43
\newpage
\tabla{Mockup: Edición del producto}{
\begin{tabularx}{\textwidth}{|X|}
        
    \hline
    
    \includegraphics[scale=0.53]{modelos/mockups/imagenes/editar_producto.png} \\ \hline


    Privilegios: Auspiciador (dueño del producto)\\ \hline
    Descripción: El auspiciador en esta vista puede editar sus productos.
        Cambiar el nombre, la descripción del producto y las condiciones
        (agregar o borrar condiciones).\\ \hline

\end{tabularx}
}

% Imagen 38
\newpage
\tabla{Mockup: Agregar producto}{
\begin{tabularx}{\textwidth}{|X|}
        
    \hline
    
    \includegraphics[scale=0.53]{modelos/mockups/imagenes/agregar_producto.png} \\ \hline


    Privilegios: Auspiciador \\ \hline
    Descripción: En esta vista el auspiciador puede agregar un nuevo producto al
        sistema con distintas condiciones.\\ \hline

\end{tabularx}
}


% Imagen 14
\newpage
\tabla{Mockup: Agregar condiciones}{
\begin{tabularx}{\textwidth}{|X|}
        
    \hline
    
    \includegraphics[scale=0.53]{modelos/mockups/imagenes/agregar_producto1.png} \\ \hline


    Privilegios: Auspiciador\\ \hline
    Descripción: El auspiciador hace click en el signo + y puede agregar un dato
        de comparación. A partir de dato de comparación se despliega luego los
        otros datos necesarios para crear una condición.\\ \hline

\end{tabularx}
}

    
% Imagen 69
\newpage
\tabla{Mockup: Seleccionar un dato de condición}{
\begin{tabularx}{\textwidth}{|X|}
        
    \hline
    
    \includegraphics[scale=0.53]{modelos/mockups/imagenes/agregar_producto1a.png} \\ \hline


    Privilegios: Auspiciador \\ \hline
    Descripción: Se puede agregar una condición nueva al seleccionar primero uno
        de los datos disponibles en el sistema para tener algo con que comprobar
        el cumplimiento de una condición. \\ \hline

\end{tabularx}
}



% Imagen 5
\newpage
\tabla{Mockup: Seleccionar un operador}{
\begin{tabularx}{\textwidth}{|X|}
        
    \hline
    
    \includegraphics[scale=0.53]{modelos/mockups/imagenes/agregar_producto2.png} \\ \hline


    Privilegios: Auspiciador\\ \hline
    Descripción: Una vez seleccionado el dato de la condición, es necesario
    seleccionar uno de los operadores disponibles para formar una condición.\\ \hline

\end{tabularx}
}

% Imagen 37
\newpage
\tabla{Mockup: Operadores disponibles}{
\begin{tabularx}{\textwidth}{|X|}
        
    \hline
    
    \includegraphics[scale=0.53]{modelos/mockups/imagenes/agregar_producto2a.png} \\ \hline


    Privilegios: Auspiciador \\ \hline
    Descripción: Los operadores disponibles dependen de los que soporte el tipo
    de dato. Si el dato de la condición es, por ejemplo, del tipo booleano,
    entonces no se puede utilizar un comparador que no sea el =. En este caso,
    cantidad de personas es numérico por lo que tiene disponibles todos los
    comparadores que se muestran en la vista.\\ \hline

\end{tabularx}
}


% Imagen 74
\newpage
\tabla{Mockup: Constante de una condición}{
\begin{tabularx}{\textwidth}{|X|}
        
    \hline
    
    \includegraphics[scale=0.53]{modelos/mockups/imagenes/agregar_producto3.png} \\ \hline


    Privilegios: Auspiciador\\ \hline
    Descripción: En este paso se agrega una constante para completar la
    condición. Luego se puede guardar la condición. \\ \hline

\end{tabularx}
}

% Imagen 55
\newpage
\tabla{Mockup: Condición agregada}{
\begin{tabularx}{\textwidth}{|X|}
        
    \hline
    
    \includegraphics[scale=0.53]{modelos/mockups/imagenes/agregar_producto4.png} \\ \hline


    Privilegios: Auspiciador \\ \hline
    Descripción: La condición queda agregada en el producto. Se puede continuar
    agregando condiciones o guardar el producto en el sistema.\\ \hline

\end{tabularx}
}
    

%%%%%%%%%%%%%%%%%%% fin AUSPICIADORES %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%% Proveedores %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%


% Imagen 41
\newpage
\tabla{Mockup: Vista general del proveedor.}{
\begin{tabularx}{\textwidth}{|X|}
        
    \hline

    \includegraphics[scale=0.53]{modelos/mockups/imagenes/menu_proveedores.png} \\ \hline


    Privilegios: Proveedor. \\ \hline
    Descripción: Muestra lo que verá un proveedor luego de ingresar a su cuenta
    de usuario. Podrá apreciar los eventos que requieren de sus
    recursos o lugares, teniendo opción de aceptar o rechazar estos. Además 
	puede ver los recursos o lugares que ya ha
    aceptado proveer. Existen dos botones ``Mis Recursos'' y ``Mis
    Lugares'' que le permiten acceder a sus recursos y lugares
    respectivamente registrados en el sistema. \\ \hline

\end{tabularx}
}


% Imagen 58
\newpage
\tabla{Mockup: Perfil común de proveedor.}{
\begin{tabularx}{\textwidth}{|X|}
        
    \hline

    
    \includegraphics[scale=0.53]{modelos/mockups/imagenes/perfil_proveedor.png} \\ \hline


    Privilegios: Todo usuario.\\ \hline
    Descripción: Muestra la información del proveedor que sea
    relevante para otros usuarios, ya sea su nombre, email, teléfono y
    descripción.\\ \hline

\end{tabularx}
}

% Imagen 94
\newpage
\tabla{Mockup: Perfil privado del proveedor.}{
\begin{tabularx}{\textwidth}{|X|}
        
    \hline

    
    \includegraphics[scale=0.53]{modelos/mockups/imagenes/perfil_proveedor_propio.png} \\ \hline


    Privilegios: Proveedor. \\ \hline
    Descripción: Muestra cómo el proveedor puede ver su perfil
    completamente. A diferencia de la vista anterior, el proveedor puede ver su
    RUT y el botón ``Editar'', el cual le permite acceder a la edición de su
    perfil y cuenta.\\ \hline

\end{tabularx}
}


% Imagen 68
\newpage
\tabla{Mockup: Edición del prefil del proveedor.}{
\begin{tabularx}{\textwidth}{|X|}
        
    \hline

    
    \includegraphics[scale=0.53]{modelos/mockups/imagenes/editar_perfil_proveedor.png} \\ \hline


    Privilegios: Proveedor. \\ \hline
    Descripción: Muestra cómo el proveedor puede editar la información de su
    perfil al estar en la pestaña ``Editar Perfil''. Puede modificar su nombre, RUT, teléfono y descripción.
    Para hacer efectivo el cambio debe presionar el botón ``Guardar''.\\ \hline

\end{tabularx}
}




% Imagen 84
\newpage
\tabla{Mockup: Edición del perfil del proveedor.}{
\begin{tabularx}{\textwidth}{|X|}
        
    \hline

    
    \includegraphics[scale=0.53]{modelos/mockups/imagenes/editar_perfil_proveedor1.png} \\ \hline


    Privilegios: Proveedor.\\ \hline
    Descripción: Muestra cómo el proveedor puede editar la información de su
    cuenta al estar en la pestaña ``Cuenta''. Puede cambiar tanto su email
    como contraseña actuales por nuevos. Además el proveedor tiene la 
	opción de ingresar a una cuenta de
    Gravatar para poder tener un avatar que lo caracterice, mediante el botón
    ``Ir a''. Por último confirma los cambios con el botón ``Guardar''.\\ \hline

\end{tabularx}
}
    
% Imagen 88
\newpage
\tabla{Mockup: Edición de cuenta de usuario del sistema del proveedor.}{
\begin{tabularx}{\textwidth}{|X|}
        
    \hline

    
    \includegraphics[scale=0.53]{modelos/mockups/imagenes/menu_recursos.png} \\ \hline


    Privilegios: Proveedor.\\ \hline
    Descripción: Muestra cómo el proveedor verá la lista de sus
    recursos cuando esté vacía, es decir, aún no haya agregado alguno de sus
    recursos. Mediante el botón ``Agregar'' podrá acceder a registrar sus
    recursos.\\ \hline

\end{tabularx}
}

% Imagen 54
\newpage
\tabla{Mockup: Recursos registrados en el sistema.}{
\begin{tabularx}{\textwidth}{|X|}
        
    \hline

    
    \includegraphics[scale=0.53]{modelos/mockups/imagenes/menu_recursos1.png} \\ \hline


    Privilegios: Proveedor.\\ \hline
    Descripción: Muestra cómo el proveedor verá la lista de sus
    recursos, con uno ya registrado. De este puede apreciar su clase de
    recurso, su nombre, su descripción, su precio y la unidad por la
    cual se cobra tal precio. También el recurso puede ser eliminado o editado con los
    botones de símbolos ``equis'' y ``lápiz'' respectivamente.
\\ \hline

\end{tabularx}
}



% Imagen 1
\newpage
\tabla{Mockup: Detalle de recursos (Organizador).}{
\begin{tabularx}{\textwidth}{|X|}
        
    \hline

    
    \includegraphics[scale=0.53]{modelos/mockups/imagenes/detalle_recurso.png} \\ \hline


    Privilegios: Organizador.\\ \hline
    Descripción: Muestra el detalle de un recurso en específico de un
    proveedor. Se puede apreciar su clase, su precio y unidad a cobrar tal
    precio, su descripción y una lista de las propiedades que posee.\\ \hline

\end{tabularx}
}
    
% Imagen 76
\newpage
\tabla{Mockup: Detalle de recursos (Proveedor).}{
\begin{tabularx}{\textwidth}{|X|}
        
    \hline

    
    \includegraphics[scale=0.53]{modelos/mockups/imagenes/detalle_recurso_proveedor.png} \\ \hline


    Privilegios: Proveedor.\\ \hline
    Descripción:  Muestra cómo el proveedor ve uno de sus recursos en
    específico, a diferencia de los otros usuarios (vista anterior) puede
    ver los eventos que requieren de tal recurso y los botones de símbolo
    ``equis'' y ``lápiz'' para la eliminación o editado del recurso
    respectivamente.\\ \hline

\end{tabularx}
}

% Imagen 92
\newpage
\tabla{Mockup: Edición de recurso.}{
\begin{tabularx}{\textwidth}{|X|}
        
    \hline

    
    \includegraphics[scale=0.53]{modelos/mockups/imagenes/editar_recurso.png} \\ \hline


    Privilegios: Proveedor. \\ \hline
    Descripción: Muestra cómo el proveedor puede editar uno de sus
    recursos. Cambiando su nombre, descripción, seleccionando una nueva clase,
    modificando las propiedades que tiene asociada tal clase, su precio y unidad
    de medida de tal precio. Para confirmar debe presionar el botón
    ``Editar''.\\ \hline

\end{tabularx}
}
    

%%%%%%%%%%%%%%%%%%% agregar recurso %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Imagen 42


\newpage
\tabla{Mockup: Agregar recurso.}{
\begin{tabularx}{\textwidth}{|X|}
        
    \hline

    
    \includegraphics[scale=0.53]{modelos/mockups/imagenes/agregar_recurso.png} \\ \hline


    Privilegios: Proveedor \\ \hline
    Descripción: Muestra cómo el proveedor puede agregar un recurso.
    Ingresando el nombre y descripción del recurso, además de
    seleccionar a la clase que pertenece. El botón ''Agregar''
    permanece deshabilitado porque aún falta información por ingresar. Se puede
    cancelar en cualquier momento mediante el botón ``Cancelar''.\\ \hline

\end{tabularx}
}

% Imagen 3
\newpage
\tabla{Mockup: Agregar recurso.}{
\begin{tabularx}{\textwidth}{|X|}
        
    \hline

    
    \includegraphics[scale=0.53]{modelos/mockups/imagenes/agregar_recurso1.png} \\ \hline


    Privilegios: Proveedor.\\ \hline
    Descripción: En relación a la vista anterior, muestra cómo el proveedor al presionar clases, se despliega una lista de
    clases de recursos que están en el sistema.\\ \hline

\end{tabularx}
}


% Imagen 66
\newpage
\tabla{Mockup: Agregar recurso.}{
\begin{tabularx}{\textwidth}{|X|}
        
    \hline

    
    \includegraphics[scale=0.53]{modelos/mockups/imagenes/agregar_recurso2.png} \\ \hline


    Privilegios: Proveedor.\\ \hline
    Descripción: Respecto a la vista anterior, muestra cómo posterior a
    que el proveedor seleccione una clase de recurso, se despliegan las
    propiedades asociadas a tal clase, donde debe especificarlas, además
    del precio y la unidad de medida asociada a tal precio. Para
    registrar el recurso debe presionar el botón
    ``Agregar''.\\ \hline

\end{tabularx}
}
    

%%%%%%%%%%%%%%%%%%% fin agregar recurso %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Imagen 23
\newpage
\tabla{Mockup: Lugares registrados en el sistema.}{
\begin{tabularx}{\textwidth}{|X|}
        
    \hline

    
    \includegraphics[scale=0.53]{modelos/mockups/imagenes/menu_lugares1.png} \\ \hline


    Privilegios: Proveedor.\\ \hline
    Descripción: Muestra cómo el proveedor ve la lista de lugares
    que ha registrado. Ve la información general del lugar, como nombre
    capacidad, y descripción. También puede agregar lugares mediante el botón
    ``Agregar'', además de eliminar o editarlo mediante los botones de
    símbolo ``equis'' y ``lápiz'' respectivamente.\\ \hline

\end{tabularx}
}


% Imagen 31
\newpage
\tabla{Mockup: Lugares registrados en el sistema.}{
\begin{tabularx}{\textwidth}{|X|}
        
    \hline

    
    \includegraphics[scale=0.53]{modelos/mockups/imagenes/menu_lugares.png} \\ \hline


    Privilegios: Proveedor.\\ \hline
    Descripción: Muestra cómo el proveedor ve la lista de los lugares que ha
    registrado en el sistema, cuando está vacía.\\ \hline

\end{tabularx}
}

% Imagen 90
\newpage
\tabla{Mockup: Edición de lugar.}{
\begin{tabularx}{\textwidth}{|X|}
        
    \hline

    
    \includegraphics[scale=0.53]{modelos/mockups/imagenes/editar_lugar1a.png} \\ \hline


    Privilegios: Proveedor.\\ \hline
    Descripción: Muestra cómo el proveedor puede editar un lugar. Se ve la
    información que puede modificar como su nombre, capacidad, descripción y seleccionar los
    tipos de eventos en los cuales es apto ese lugar, además puede quitar lugares. Mediante el botón
    ``Limpiar'' puede borrar todo lo seleccionado.\\ \hline

\end{tabularx}
}
% Imagen 35
\newpage
\tabla{Mockup: Edición de lugar.}{
\begin{tabularx}{\textwidth}{|X|}
        
    \hline

    
    \includegraphics[scale=0.53]{modelos/mockups/imagenes/editar_lugar1b.png} \\ \hline


    Privilegios: Proveedor.\\ \hline
    Descripción: Respecto a la vista anterior, muestra cómo el
    proveedor quita todas las
    selecciones de tipos de eventos en el cual es apto un lugar, al
    presionar el botón ``Limpiar''.\\ \hline

\end{tabularx}
}
    
% Imagen 60
\newpage
\tabla{Mockup: Edición de ubicación y disponibilidad.}{
\begin{tabularx}{\textwidth}{|X|}
        
    \hline

    
    \includegraphics[scale=0.53]{modelos/mockups/imagenes/editar_lugar1c.png} \\ \hline


    Privilegios: Proveedor.\\ \hline
    Descripción: Muestra cómo el proveedor puede acceder a la
    información de ubicación y disponibilidad del lugar que está
    editando. Mediante el botón ``Editar'' puede acceder a la edición. Se le
    permite también agregar o quitar disponibilidades. \\ \hline

\end{tabularx}
}

% Imagen 61
\newpage
\tabla{Mockup: Edición de lugar y ubicación.}{
\begin{tabularx}{\textwidth}{|X|}
        
    \hline

    
    \includegraphics[scale=0.53]{modelos/mockups/imagenes/detalle_lugar.png} \\ \hline


    Privilegios: Proveedor. \\ \hline
    Descripción: Muestra cómo el proveedor puede editar la información de un
    lugar, como modificar su nombre, capacidad y descripción, además de
    seleccionar otra ubicación mediante un mapa.\\ \hline

\end{tabularx}
}
    



% Imagen 83
\newpage
\tabla{Mockup: Edición de disponibilidad.}{
\begin{tabularx}{\textwidth}{|X|}
        
    \hline

    
    \includegraphics[scale=0.53]{modelos/mockups/imagenes/detalle_lugar1.png} \\ \hline


    Privilegios: Proveedor. \\ \hline
    Descripción: Muestra cómo el proveedor puede editar una
    disponibilidad del lugar, cambiando su fecha, hora de inicio y fin, ya sea
    manualmente o en un calendario.\\ \hline

\end{tabularx}
}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%% agregar lugar %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%


% Imagen 44
\newpage
\tabla{Mockup: Agregar lugar.}{
\begin{tabularx}{\textwidth}{|X|}
        
    \hline

    
    \includegraphics[scale=0.53]{modelos/mockups/imagenes/agregar_lugar.png} \\ \hline


    Privilegios: Proveedor. \\ \hline
    Descripción: Muestra cómo el proveedor puede agregar un lugar, donde
    debe ingresar el nombre, su capacidad, una descripción y para qué tipo de
    eventos es apto, seleccionando desde la lista que posee todo el sistema.\\ \hline

\end{tabularx}
}

% Imagen 95
\newpage
\tabla{Mockup: Agregar lugar.}{
\begin{tabularx}{\textwidth}{|X|}
        
    \hline

    
    \includegraphics[scale=0.53]{modelos/mockups/imagenes/agregar_lugar1a.png} \\ \hline


    Privilegios: Proveedor.\\ \hline
    Descripción: Muestra cómo al seleccionar el proveedor un tipo de evento para el cual el
    lugar es apto, se habilita el botón ``Limpiar'', que ayuda a quitar todas
    las selecciones hechas.\\ \hline

\end{tabularx}
}

% Imagen 86
\newpage
\tabla{Mockup: Agregar lugar.}{
\begin{tabularx}{\textwidth}{|X|}
        
    \hline

    
    \includegraphics[scale=0.53]{modelos/mockups/imagenes/agregar_lugar1b.png} \\ \hline


    Privilegios: Proveedor.\\ \hline
    Descripción: Respecto de la vista anterior, muestra cómo el
    proveedor puede seleccionar más de un tipo de evento para el cual el lugar
    es apto.\\ \hline

\end{tabularx}
}
    



% Imagen 87
\newpage
\tabla{Mockup: Agregar ubicación y disponibilidad.}{
\begin{tabularx}{\textwidth}{|X|}
        
    \hline

    
    \includegraphics[scale=0.53]{modelos/mockups/imagenes/agregar_lugar2a.png} \\ \hline


    Privilegios: Proveedor. \\ \hline
    Descripción: Muestra cómo el proveedor puede ingresar la ubicación de su
    lugar, ya sea colocando la dirección o pinchando en el mapa. El botón
    ``Agregar'' permanece deshabilitado ya que aún falta ingresar la
    disponibilidad del lugar.\\ \hline

\end{tabularx}
}
% Imagen 32
\newpage
\tabla{Mockup: Agregar ubicación y disponibilidad.}{
\begin{tabularx}{\textwidth}{|X|}
        
    \hline

    
    \includegraphics[scale=0.53]{modelos/mockups/imagenes/agregar_lugar2b.png} \\ \hline


    Privilegios: Proveedor.\\ \hline
    Descripción: Respecto a la vista anterior, muestra cómo el
    proveedor agrega la disponibilidad del lugar, ya sea manualmente o a través
    de un calendario. También puede quitar las disponibilidades
    agregadas. Esto lo confirma al presionar el botón ``Agregar''.\\ \hline

\end{tabularx}
}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%% fin agregar lugar %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%% fin PROVEEDORES %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%% ADMIN %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Imagen 82
\newpage
\tabla{Mockup: Vista principal del administrador}{
\begin{tabularx}{\textwidth}{|X|}
        
    \hline
    
    \includegraphics[scale=0.53]{modelos/mockups/imagenes/menu_admin.png} \\ \hline


    Privilegios: Administrador \\ \hline
    Descripción: Ventana principal del administrador en el sistema. Desde aquí
        puede administrar a los usuarios (habilitar o bloquear), modificar los
        tipos de eventos, modificar las clases de recursos, los estados de los
        eventos y los mensajes del sistema.\\ \hline

\end{tabularx}
}
% Imagen 6
\newpage
\tabla{Mockup: Editar un mensaje}{
\begin{tabularx}{\textwidth}{|X|}
        
    \hline
    
    \includegraphics[scale=0.53]{modelos/mockups/imagenes/menu_admin_mensajes_editar.png} \\ \hline


    Privilegios: Administrador\\ \hline
    Descripción: En esta vista el administrador puede editar los mensajes del
    sistema mediante un editor diseñado para agregar datos que se encuentran en
    la base de datos.\\ \hline

\end{tabularx}
}
    



% Imagen 7
\newpage
\tabla{Mockup: Usuarios del sistema}{
\begin{tabularx}{\textwidth}{|X|}
        
    
    \includegraphics[scale=0.53]{modelos/mockups/imagenes/menu_admin_usuarios.png} \\ \hline


    Privilegios: Administrador\\ \hline
    Descripción: En esta vista se listan los usuarios del sistema los que pueden
    ser filtrados por el rol que tienen, Si se encuentran habilitados o no,  o
    si se encuentran bloqueados o no. El administrador puede bloquear usuarios o
    activarlos.\\ \hline

\end{tabularx}
}
    
% Imagen 98
\newpage
\tabla{Mockup: Editar los tipos de eventos}{
\begin{tabularx}{\textwidth}{|X|}
        
    \hline
    
    \includegraphics[scale=0.53]{modelos/mockups/imagenes/menu_admin_tipos.png} \\ \hline


    Privilegios: Administrador\\ \hline
    Descripción: Esta vista permite agregar, editar o eliminar tipos de eventos.
    Eliminar tipos de evento siempre que no exista un evento con ese tipo. \\ \hline

\end{tabularx}
}

% Imagen 10
\newpage
\tabla{Mockup: Agregar un tipo de evento}{
\begin{tabularx}{\textwidth}{|X|}
        
    \hline
    
    \includegraphics[scale=0.53]{modelos/mockups/imagenes/agregar_tipo.png} \\ \hline


    Privilegios: Administrador\\ \hline
    Descripción: Se pueden agregar nuevos tipos de eventos mediante esta vista.\\ \hline

\end{tabularx}
}



% Imagen 62
\newpage
\tabla{Mockup: Estados y transiciones}{
\begin{tabularx}{\textwidth}{|X|}
        
    \hline
    
    \includegraphics[scale=0.53]{modelos/mockups/imagenes/menu_admin_estados.png} \\ \hline


    Privilegios: Administrador\\ \hline
    Descripción: En esta vista se pueden ver los estados disponibles del sistema
        y las transiciones entre ellos. Además mediante los signos + se pueden
        agregar nuevas transiciones y nuevos estados\\ \hline

\end{tabularx}
}
    
    
% Imagen 12
\newpage
\tabla{Mockup: Agregar transición}{
\begin{tabularx}{\textwidth}{|X|}
        
    \hline
    
    \includegraphics[scale=0.53]{modelos/mockups/imagenes/menu_admin_estados1.png} \\ \hline


    Privilegios: Administrador\\ \hline
    Descripción: Se puede agregar una nueva transición entre estados y
    guardarlas en el sistema.\\ \hline

\end{tabularx}
}

% Imagen 28
\newpage
\tabla{Mockup: Clases de recursos}{
\begin{tabularx}{\textwidth}{|X|}
        
    \hline
    
    \includegraphics[scale=0.53]{modelos/mockups/imagenes/menu_admin_clases.png} \\ \hline


    Privilegios: Administrador\\ \hline
    Descripción: Las clases de recursos se modifican, agregan y eliminan desde
        esta vista. Solo se puede eliminar una clase de recurso que no tenga un
        recurso asociado. \\ \hline

\end{tabularx}
}

% Imagen 97
\newpage
\tabla{Mockup: Nueva clase de recurso}{
\begin{tabularx}{\textwidth}{|X|}
        
    \hline
    
    \includegraphics[scale=0.53]{modelos/mockups/imagenes/agregar_clase.png} \\ \hline


    Privilegios: Administrador\\ \hline
    Descripción: Esta vista permite a un administrador crear clases de recursos.
    Se agrega el nombre, se seleccionan las propiedades y las dimensiones que
    son válidas para esta clase.
    \\ \hline

\end{tabularx}
}
    

% Imagen 39
\newpage
\tabla{Mockup: Editar mensajes del sistema}{
\begin{tabularx}{\textwidth}{|X|}
        
    \hline
    
    \includegraphics[scale=0.53]{modelos/mockups/imagenes/menu_admin_mensajes.png} \\ \hline


    Privilegios: Administrador\\ \hline
    Descripción: En esta vista se pueden editar los mensajes que se envían por
    correo electrónico a los participantes de un evento.\\ \hline

\end{tabularx}
}

%%%%%%%%%%%  FIN ADMIN %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%



%%%%%%%%%%%  USUARIO  %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Imagen 72
\newpage
\tabla{Mockup: Vista general del usuario participante}{
\begin{tabularx}{\textwidth}{|X|}
        
    \hline

    
    \includegraphics[scale=0.53]{modelos/mockups/imagenes/menu_usuario.png} \\ \hline


    Privilegios: Participante.\\ \hline
    Descripción: Muestra cómo el participante ve los eventos en los cuales está
    participando. Dando información relevante de este como el nombre, lugar,
    descripción y el dinero recaudado hasta el momento.\\ \hline

\end{tabularx}
}

% Imagen 17
\newpage
\tabla{Mockup: Edición de perfil del participante.}{
\begin{tabularx}{\textwidth}{|X|}
        
    \hline

    
    \includegraphics[scale=0.53]{modelos/mockups/imagenes/editar_perfil_usuario.png} \\ \hline


    Privilegios: Participante. \\ \hline
    Descripción: Muestra los datos que el participante ingresa al sistema, y
    como los puede editar. Puede modificar su nombre de usuario, cambiar su
    email y contraseñas actuales ingresando nuevos. Puede también obtener un avatar 
	que lo caracterice mediante una cuenta en Gravatar, al presionar ``Ir a''. 
	Para confirmar debe apretar el botón ``Guardar''.\\ \hline

\end{tabularx}
}

% Imagen 100
\newpage
\tabla{Mockup: Participar en evento.}{
\begin{tabularx}{\textwidth}{|X|}
        
    \hline

    
    \includegraphics[scale=0.53]{modelos/mockups/imagenes/participar_evento.png} \\ \hline


    Privilegios: Participante.\\ \hline
    Descripción: muestra cómo un participante puede participar en un evento.
    Donde ve la información del evento como su nombre, el tipo de entrada y el
    precio asociado a esta. También puede escoger si aportar solidariamente o
    no. Para hacer esto efectivo, debe presionar el botón ``Participar''.\\
    \hline

\end{tabularx}
}
    



%%%%%%%%%%%  FIN USUARIO  %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%



    
